有冇人覺得條件一般嘅女仔好吸引？

因為自己知條件唔好 先會盡力做好控制到嘅嘢
唔敢亂發脾氣 唔會check男朋友
會做到好細心體貼 出街aa制
但係我發覺男人係想搵個柔弱易保護嘅女仔多啲
對嗎我就似佢阿媽

肥妹仔最吸引

點識你？
利申：A0男 19

男人老狗自稱小妹=.=